［突發］觀塘有熟女賣飯團

熱烈恭賀觀塘手足

【幸福．駅 觀塘東廣場店】開幕禮🎉
為慶祝新店開張，
當日親臨現場即送你日本開運禦守，
數量有限送完即止。
#觀塘成業街7號東廣場地下56號舖

想食黃金蝦多d

依家係人妻飯團

想食吳日言

吳日言咁撚大波

推車

512512512

貴唔貴

哇 變到咁索既

生咗b係唔同啲

聽日我放假
聽日見啦

咁正既

十幾蚊舊 仲有便當賣 早餐飯糰 午餐便當

大聲笑咗出嚟

熟女人妻

黃金蝦

生完仔波都大埋
樣又唔同晒

關乜事，本身都唔細
黃金蝦

唱緊歌果陣已經講緊啦

想屌添

搵日試吓

黃金蝦都唔識

印仔成日食百里香出賣手足

白滑大波
樣又1靚

樓主個TOPIC加個人妻會吸引D

512

係 後悔了

Push

lm

吳日言

觀塘又飯團又光榮又晴b

?又話蝕緊錢 仲開到分店?

黃店？

大波言

成熟左好有女人味好正

諗起以前見到佢冬菇頭會即skip 唔睇

好撚正

512愛你

個標題
連登仔講熟女係講緊50路

店主黃到仆街
算唔算黃店？

張相好有女人味
又要打j

吳日言！！！！

我有幫土城告急

Ok得閒幫襯

原來而家先開張？

正左好多

三月開始試業緊架啦

告急土城 自己走去食百里香

試業咗三個月

正喎

上星期五我中午去比人掃剩有牛嘅便當
利申唔食牛

唯有走左去食其他黃店
東廣場lunch time真係多人到痴線

大飯糰

有冇黃金蝦 飯團先
熟女人妻再加黃到仆街 點輸啊

？$1q

我上星期五見到得返生姜豚便當喎

48蚊係好食嘅
可能我大食 好似一個便當唔夠咁

我一點到
可能補左啲牛
我未睇晒嘅
不過當時情況係如果再唔食就趕唔切去見客
最後成功入左coffee art

十幾蚊舊飯團

你最近還好嗎

我一點半到

佢張傳單話可以whatsapp落單
同埋服務好到有啲驚

佢以前間公司都唔知係咪玩佢
要佢整個19冬菇頭型像 搞到d人覺佢好醜
原來佢都幾靚下

想食鮑魚飯團，飲人妻巨乳奶

都好正

想屌

Juno專門攪鳩女神

成個場6-7間黃店

D野食唔掂

大家先去0:20 觀察下對波既伏線 從視覺引起腦部思考 究竟是什麼波來的?

去到0:35果陣 開始有動作,條溝現現下

去到0:46 zoom近鏡 影大頭 再拉返遠wide 成條溝已經作戰狀態,show哂出黎

去到1:25秒 高炒少少,已經令大家估計到溝既去向 同來勢 估計到size已經 <<<天然無夾,原生形態

去到1:55 側邊影埋去,雖然佢鬆身衫 但多次動作,令大家由鬆身衫上觀察到波形既大細 <<勁

去到2:50分,整咸蛋 我已經完全留意到,左面胸部既size 同形態

黃金蝦都未睇過？

好想大大力渣佢對波，奶爆佢個大乳暈

長髮正咗咁多嘅
浸人妻味

佢個死人冬菇頭太有印象

終於唔係gay 壇

突然咁諗
吳日言間經理人公司真係好垃圾

有無menu

佢夠唔夠貨賣架?
一兩個鐘實俾人清哂

想發問 問愛情可有集訓～

好想屌

手足都j
連登仔唔好谷精上腦，講嘢尊重啲🙏

岩岩睇左，而家夠飽滿正好多

好正

咁少人知512 大波
當年黃金蝦 J 唔少次

早餐賣完 中午會再補貨

有冇黃金蝦飯團

咁撚大波既

粒lin一定好黑

是 個b日日啜

而家個look有啲似黃婉曼

佢而家正好多。

隨著你鬆與緊 仿似扯線風箏

請尊重

粘冰冰

唔講都唔認得佢
靚女左

炸蝦係好笑嘅

我要食黃金蝦

會去幫襯
不過佢間舖係openrice啲評語咁差既 比人玩野?
大家食完不如幫下手比啲正面評語

佢首扯線風箏好聽

信「開米」同信政府有乜分別？～

推

又性騷擾女手足

仲正過以前

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

512都有上連登

B cup比盡

屌 好撚正

唔知除咗件衫有冇咁大呢

LM

以為係風間添。

Simon Leung
4 年前
大家留心睇下吳日言個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, 吳日言雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

Cls

食過幾次
價錢同質素都同華X結差唔多
鐘意食飯團既可以轉會

睇佢ig段健身片

便當 好唔好食？

你應該冇睇個女人個波
一睇佢就知道冇戴鋼bra，亞洲女人個胸係啲肉比較林，睇佢側面個角度就知道佢係大波波。至少大C-細D

利申:女人

害羞既波

青頭仔

呢相張真係引死人
我認我咸濕

你係咪成日比push up bra呃個D青頭
冇用有承托力既BRA之下依然可以有事業線
肯定有返咁上下

已封鎖會員 - 法國賭神

啲飯幾好食，雞扒大大塊，其他未試

生咗女仲靚過以前

邊有可能D cupD cup係全盛周秀娜果陣

著左衫都睇得出個bar有冇承托力?你不如話佢冇戴bar

大佬周秀娜個Bra幾鬼硬呀。
唔識唔好學人講啦同埋一個級數都有分細同大。

你哋真係唔識個喎，一眼就望得出啦大佬
你望到個胸型㗎嘛，你係女人定我係女人呀

恭喜晒

件衫咁鬆身都咁有睇頭，有D唔奇

D我都覺得無
但一定有C
話唔大嗰啲真係睇少啲av同埋學下分真假波啦好心..
好多連登仔連夢乃日文同埋水卜日文係假波都唔知
沖田杏莉又係
以前出名石頭奶
俾舊錢整完之後又話真波

小心水浸

所以我話大C細D，嗰少少就好難分。
同埋佢哋話着咗件衫都睇得出個Bra冇承托，我真係得啖笑。

青頭仔即係青頭
拍過拖既都唔會咁講

咁兒登可能真係好多人未拍過拖唔識嘅
其實可能好多女仔自己都唔係好識分

條片好似冇戴BRA, 起碼C-D CUP

正式宣布全港最黃 觀塘

幫襯先
另一個老闆都係黃㗎

人黃自然靚

吳日言而家幾大 中學已經聽佢唱歌 但唔知幾時開始又神隱咗

1983 年 11 月 25 日（36歲）

你用WhatsApp落單啦11:30前
同佢講一點會到店自取
用WhatsApp落單又平啲 仲有一盒紙包飲品送
門市買會貴啲同埋冇飲品送

所以話滅盡龍係人生贏家

唔知算唔算好食
但係都幾足料 基本上都食得飽

吳日言 好似靚左?

我下次見客去開觀塘會咁做
Thanks

係未好似日本車站果d便當一樣係凍既

想食老闆娘多啲

係凍嘅 佢店舖可以即時幫你叮翻熱
但係好似冇位俾你喺東廣場入面食
（有錯請指正）
如果啲人近公司咪可以拎返去食囉

一直覺得佢好撚正

個熟女賣唔賣

舖頭可以叮翻熱又ok喎

佢店舖可以即時幫你叮翻熱
但係好似冇位俾你喺東廣場入面食
（有錯請指正）

我想食佢對波多啲

唔一定lunch
做完野去買個打包食都過癮

D飯團假架，對波真架

索到dum一聲

個優惠好似淨係做午市
個人覺得便當抵食過飯團
你記住留意佢分店幾時閂門喎
大家快啲入去like佢個Facebook page同IG支持下啦

有最新資訊㗎

一直都大，係juno兄弟唔識捧佢。🤷🏻‍♂️

正

大家快啲入去like佢個Facebook page同IG支持下啦

有最新資訊㗎

幸福·駅
地址:
旺角彌敦道639號雅蘭中心地下LA1號舖
銅鑼灣禮頓道118號禮信大廈地下5A號舖
觀塘成業街7號東廣場地鋪56號(新開張)

吳日言個人IG

其實上年已經知佢係黃㗎啦 仲同阿鄧穎芝好friend
唔該樓主pin呢個留言

Sorry 黃大仙最黃

銅鑼灣店可唔可以星期六都賣便當呀
唔想lunch 淨係食飯糰

生完大波咗咁多

頭先6點幾都已經有得賣

咁撚正架咩

push

對野好大

512黃金蝦飯團

隨著你鬆與緊...

呢件衫,好鬆
但佢竟然係可以條溝不停 人性化動作下 產生
如果係夾波,帶左bra
條溝應該set死左 永久狀態
但佢條溝隨住雙手既動作,自己夾出黎
有時又收返
我都真係諗緊佢究竟咩料子
幾正的睇落

食一啖飯 舔一啖Lin頭
送餸飯一流

佢果陣唔係老閪唔肯轉髮型應該紅到其實

其實深水埗果間係咪轉左手了？

對眼好靚 唔大但係輪廓深已經贏晒
似mixing

仲有容奶大之餘 心地又好
疫情同反暴都有出力

佢又唔介意人地話佢奀星
佢都無罔自菲薄

正過大把垃圾藝人/KOL

痴撚線

黃金蝦！

聽朝去睇下仲有無淨先

對奶幾錢

深水埗個間完全係另一間野黎

好似岩岩開果陣都係佢嘅？
之後好快就見到好似轉手定轉讓個唔知咩牌照

咁就唔清楚啦

觀塘手足真係幸福

再開過

朝朝早餐都有得食人妻飯團

下間分店再開

間野係觀塘邊到

#2 有地址 東廣場

搵我咩事

好撚正呀

會去試下

其實黃金蝦果段都唔覺大波

觀塘分店：
和風牛肉便當 $42
照燒雞扒便當 $42
汁煮牛肉便當 $42
豚肉生薑燒便當 $42
十勝豚肉便當 $50
蒲燒鰻魚便當 $52

觀塘成業街7號東廣場地下56號舖
電話落單：2234 5123
whatsapp落單： 5281 5852
星期一至五 11:30am前落單
可享有抗疫價及可送一盒紙包飲品

已經食左幾餐

細細個就睇黃金蝦黎j

有冇人試過d便當 o唔ok

果期係咪興矢澤愛

完全認唔到係佢

Ok 米靚 但份量男人未必飽

推到華御結收皮

飯糰啲料多過華御結 米靚 但價錢都差不多 抵食

點解以前咁豬

冬菇頭

512 嗰陣真係換一換個髮型一定紅到

但佢個髮型就係佢最大既特徵
轉左又未必認得佢

吳日言媽媽背影圖 (朋友send過黎）

巴打又幫手推post

你朋友有無攞到人妻御守

冇 佢影完走左

得背影圖睇

吳日言ig

飯團多奶thx

Follow咗啦 全家都好靚

唔好同囡囡爭奶

Up up

d便當好好食

隻貓仔

我地伙計Katy Pang仲正

靚左咁多

真心支持下

幫襯依間好過華御結

你係邊到得到手足唔J得既錯誤理解

2個老母都好正

左邊真係有啲似劉馬車

一向似

如果無劉馬車呢個人存在嘅話coffee應該重更加多人覺得正

正 觀塘返工實支持

你~ 最近還好嗎?